是日午餐 米芝蓮叉雞飯

邊度

$?

Look dry

好DRY..

有咩特別

成日見人話再興咪試下

36蚊 外賣堂食一樣

菜都無條

好想瘋狂食菜

你google下張全蛋

我靚仔d

你好似成日唔洗做咁追我post

再興好撚垃圾

岩岩食完飯

應吃菜

再興其實麻麻
不如試下天后康樂

行過去有點遠

再興真係麻麻